打工仔的屙屎哲學：須屙必屙、應屙盡屙、願屙盡屙

僱員希望僱主酌情處理勿扣薪

一日屙3個字好正常

由開工屙到收工，儲埋啲屎等返到公司先屙

食飯後收工前各1次

例all

放大假都留返d屎返工先痾